PS1 NON Action Game 求推介

類似啲戰略, 育成 game, 只要係 NON Action Game就得, 有咩推介?
另外, 機戰F 同 G Generation F 其實有咩大分別? 少玩所以唔識.

Thanks